MMM定仔 + 貓貓禮志 兩位BALLTOY9請停止分化愚台會員ಠ_ಠ

聽講兩位比波台排😔

雖然好慘...

但再分化唔排除同您地血流成河💔🌊

點解娛樂台會變成咁？

娛樂台真係好多垃圾會員(2)

‎

樓豬英明一眼就捉到黑警臥底💘✊🏼

Gchi💘✊🏼

樓豬好波💘✊🏼

拉

‎

低汁PO

‎

拉

💔

支持🥛🐻

起完底先知

原來喺波台活躍咁多

趁CC9敗走就攻入愚台😳

BALL9好陰濕💔🌊

🤔🤔🤔🤔

俾我捉到佢哋兩個成日扯貓尾😑

BALLTOY奸夫淫婦🙄

🙄💔🌊

G持💘✊

😳💘✊🏼

Rip

🤔❔✨

不分化 不割席 💘✊🏼

愚台係包容多元文化嘅地方✨

拉

✊🏼